[文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人 幫手推 (重開)

停止再推舊post please(出咗喺某條友個人subreddit，點推都冇人睇到)

.

唯唯

肉酸到七出國際

推

push

乙

。

p

仲有國家比supply?

推走舊post plz

仲有人推緊舊post

thx bro

Push

推推推推

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

Upvote and commented. Pushhh

thanks

班狗就係冇人性

Pish

大家加油 push push

3

pish

PUSH

義士

想問下有冇巴絲可以翻譯up去reddit?

屌你老母死黑警

靠大家推喇

要幾無人性先做得出

幫手宣傳

推呀

Dllm hk fucking police

你就坐洗頭艇

cls

咩事？ 點解得佢一個？ 其他人呢？

屌佢老母臭警犬 推爆佢

你講啲狗呀？
都幾柒下㗎～

不推不是人

Up

全民出動!!!行動升級!!!

要衝一定要一齊衝

wish

pish auto correct

好明顯係 點解咁多負評我

最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎

整合post
起佢老母全家

push

upvoted

多謝大家，成功上reddit首頁

推呀仆街警犬

已pished

警犬

推
[裝備撚]土炮低成本防攻鼻口罩